開始有三毛帶風向屌人搞港獨？

係又點
只要係對香港好的出路都應該要考慮

如果要獨先搞到五大訴求
咪獨囉，反正中共只係想榨乾香港

光復香港

雙真普選第一排位

明正言順

其實呢個應該由第五訴求變成第一先係
而家警察完全失控
政府視若無睹政府已經無左佢既職能